罷工意思：唔撚拎假，直接唔返

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。

其實今次未算真罷工
似預演以明志多d
拎假都起到示威作用 唔洗要求咁高住

真心想答番你，朋友你返工未？我都好支持， 用咗我一日annual leave你都仲要埋怨？

希望走唔甩嘅人大家一齊請一日假

咁樣會少人支持
之前先有post講唔重蹈日本學運覆轍
就係對同路人要求太高 最後越嚟越少人參與 無民心而失敗

肯用al已經好有心
一般打工仔嘅al係好珍貴

係返工但係唔做野先罷工 唔返係叫曠工 請假係叫請假
不過今次係一個好嘅開頭

Sick leave 定 annual leave 都好
總之公司無人
集會多人已經夠